（多圖）砌機械木製模型

嗱戴定頭盔先，之前試過app版up圖係側頭貓咗嘅，今次轉咗upload網希望冇事。如果有問題，我會再試用其他網，順手跪求解決辦法

今次整呢個係由德國設計、台灣製造、唔洗螺絲個類嘢嘅機械模型 之前第一眼見到已經勁鐘意，奈何砌完唔知擺邊就冇買。咁啱間鋪呢排租約期滿全場特價，一時忍唔住就買咗

淨係睇個盒都知正嘢

開箱！佢入面得三樣嘢：木製模型部件、砌法說明書，同部件清單

佢啲部件都整得幾靚，上色上得唔會話好死實（因為冇乜藝術天份，所以特別揀個已經上咗色嘅）

見到咁多碎濕濕嘅「木製碎件」有啲驚

擺好個壇就準備作法 砌呢啲模型最重要係一張大枱，千祈唔可以跌落地，大嘅怕佢爛，細嘅怕整唔見

好似幾有趣

（測試過後upload直圖都係會伏 我試下避開直圖，減少大家變貓機會）

呢張就係部件清單，其實都幾清楚下

搵好1-10號部件就正式落手砌

左邊係佢張砌法說明書，其實佢畫得好仔細。但廢事upload哂人哋啲步驟上嚟，淨係揀咗某幾張圖擺上嚟
第一步係砌咗個底座先，砌完已經可以試轉。轉右邊有個手把位，佢中間個軸就會跟住轉。一陣砌埋上面㗎飛船就……

齒輪位都係木製。台仔今次又做得幾好，初初未鎖實其實係難轉嘅。但之後可以係另一邊鎖實（下面有圖），鎖完就轉得勁順，超出我意料 （原本以為要就住就住轉）

呢邊個塊大圈圈就係鎖實中間條軸唔會條條「fing」，因為要「鎖實」，其實好撚難上 成個模型我諗我花最多時間就你上呢兩個圈圈

嚟到呢度有樣嘢值得一讚嘅！
話說我本身好少砌模型，見到下圖第一直覺就係插落去利用個凹位推前kick實（如下圖）。但咁樣做後面會有虛位核核突突咁

研究咗一輪之後（其實只係睇埋下個步驟），終於發現自己砌錯。正確做法係成個插入去，然後喺個底度有另外一個部件鎖實（如下圖）。咁樣真係靚好多又實好多，德國佬台仔都好波

lm

留名

（屌你老母出橫圖你同我成張圖調轉 點撚樣算）

呢個時候轉佢已經可以見到成枝棍跟住轉，但我唔識upload gif 一陣再搵，連埋製成品一次過upload

砌呢個嘢令我學習咗「執拾」嘅重要性 有啲部件細細舊真係好撚難搵，砌砌下都係決定用少少時間分一分類

呢個位又係值得一讚嘅！
話說砌個陣久唔久就會見到有啲窿，啲啲窿窿其實係預你兩個部件砌埋一齊個陣有位走盞。兩個部件如果緊貼咁樣砌，入面壓力會好大（特別係有啲位佢刻意做到比一般緊，做到「鎖實」嘅效果）。同埋我諗佢個走盞位係預埋冷縮熱脹，都唔會跌出嚟或者撐爆咗
利申：鳩噏

砌完條友就砌飛船鳥 初步成型

要讚again係佢飛船入面啲色都好靚，唔會話入面睇唔到就求祈交貨一撻啡色扮木紋就算

俾返個鐘你，即刻靚仔咗

題外話，如果有巴絲想戰嘅話提一提你：砌呢啲位個陣，最好係砌好隻手先成隻手砌上身。我就係伏咗嘅例子 砌咗上半手之後用唔到力怕整爛成個模型，砌唔到下半手上去

呢個模型幾得意 之前上網睇過片
巴打係邊入手?

去到呢度基本上已經成型，加個頂同上面啲轉葉

好似門嘅飛翼 尾唔知有乜用嘅遮 同埋最重要嘅螺旋槳 好靚呀屌

最後加埋左右嘅雲、水泡、花瓶、尾嘅錨，其實已經砌完 以下直接出細節圖

個頭頂兩盞燈仔好靚

雲圖（唔是講套戲）其實影呢張相個陣心諗：「屌你老母我一開始話砌唔到個兩個圈圈到最後都係砌唔到 好柒」

正面係完全見唔到機師先生

右邊

左邊 見到水泡、花瓶同個錨未

絕密大公開！！！！

機師bb與駕駛艙

有冇人可以話我知左邊個舊嘢係做咩嘅

（非打手）如果有巴絲有興趣，下面有盒可以參考下。咁啱撞正間鋪執笠，連埋折買咗$289

最後問聲：有冇巴絲識upload片

sorry兩張圖調轉咗

個頭頂兩盞燈仔好靚

雲圖（唔是講套戲）其實影呢張相個陣心諗：「屌你老母我一開始話砌唔到個兩個圈圈到最後都係砌唔到 好柒」

寶林站某間就執笠精品文具鋪 原價379，特價322，仲另外有9折

我大大話話依2星期都入過去4,5次,點解我見唔到依盒野既

新都城間奇趣見過
果陣覺得好型 好想買
但又驚買左比人話嘥錢

右邊門口一入去就係啦啵 佢仲要擺到正中間慌死人見唔到咁 btw佢擺出嚟個個係有電動底座嘅（印象中成200蚊）

嗱嗱嗱唔係我開名㗎 我砌完都俾老母問：「你舊垃圾係俾人㗎？屋企邊有位擺」
dlllllllm你就垃圾 個下嬲到震

補片，但真係搞唔掂gif決定直接upload上YouTube

底架

正面

側面

背面

懶得分開一段段睇嘅朋友可以嚟呢邊睇全相

多唔多貨,多既聽日去睇下
我次次都淨係去模型個面

失策 我個日買就仲有多一盒嘅 同埋都幾大盒下，有機會佢啲貨擺倉未拎出嚟

咁即係無啦

我買完仲有多一盒啵